如果許志安同黃心穎事件發生喺今日

講偷食又唔入流，都係錫下揸下，野都無扑(當住無先)，有張致恒carry，真係小巫見大巫。

講道歉，聲淚俱下(做戲都算交足貨)，又有林鄭carry，直頭feel到佢個種誠意。

如果佢地係今日俾人爆大穫，可能C1都未必上到，連登仔都只係表示:哦...咁咋🤨

恒仔起碼叫做攪大咗會娶人， 叫做有負責任(之後會唔會偷食唔敢講)

安仔係結咗婚但違背咗結婚誓詞

大家都係賤， 但結咗婚就代表咗有盟誓， 當然“天后老” 公又係另 個加持

“天后老公” *

今時今日邊有人會理